d疤狗仔係咪訓哂？無人吹奏小花嘅？

係咪全部返左入老母個西到訓教

去撚左邊呀

我地足球上帝準備緊拎世盃啦，歐聯呢d飛機盃幾時都有得拎啦

the king

睇完美斯今場撚人我當疤塞贏左 唔識波先睇入球